好想有女朋友懲罰下自己

罰我啦

冇圖負皮

罰我做d咩好

冇人講野俾我ff下

又係m男你

自己除左條褲訓上床，
合埋眼，腿張開
含你，你唔准叫出聲
你出聲就打你

要依d ？

好耐冇見

有冇d激d 唔洗錫住我

大字形綁起我罰企一個鐘 用未洗絲襪塞我口
然後唔理我或者不斷吊我癮